一人一個杯人既方法

唔理佢

( Show Blocked User - 以青春的名義 )

nice

傻撚咗啦 ？